［突發］21想勇武既同我入嚟

好明顯

而家個政府就係想我地衝，想我地掟多啲磚，最好打撚死幾隻狗。

噉樣佢地就可以順理成章咁用cctvb呢個大台去做民意逆轉

你地班勇者有冇睇過林鄭條仆街探完警之後，出黎同傳媒講野既態度強硬咗幾多？

好明顯佢而家就剩係講比班無撚腦嘅藍絲聽。唔撚使班你地班柒頭。

仲有，佢地開始將狗隻受傷既相同片段都掉上fb或者其他媒體度，咁樣都仲唔係想同我地打民意戰咩？

個日沙田佢地武力升級，無啦啦動只綠軍唔通咁樣你地都唔覺奇怪咩？

如冇意外既話，我相信班狗會係721再將武力升級，引你地班勇者去衝去掟磚。到時佢地明正言順有哂相有哂片，仲使理你地話狗隻暴力？

所以個日唔該你地都係bewater啦，唔好亂鳩噉黎。無意思，拖住守住個民意仲好，令多啲狗打人既證據，長期黎講會對我地有利好多。

純個人意見，歡迎大家討論

仲要民意黎把撚？

我負評左
諗落你有啲道理 唔好由佢決定戰場係邊個位
但係再諗諗 係唔係佢都唔會變 都追住人黎打
咁邊個位係戰場 佢係唔係所謂預備好
都無分別
所以繼續當你9up

1毛仲講民意逆轉
請善用起底功能 唔撚洗再覆

所以就係我地唔好武力升級，繼續比佢地追，我地繼續拖打

咁都一毛？ching你睇清先

我冇野講